急！！！！722 定係 727 入元朗！！！！

響應罷工罷市罷課呀屌！！！
白衫人見市民出街胡亂打人！！！！
警賊唔lun理㗎啦！！！！！
文宣做野呀呀呀呀呀！！！！！

??

彈b好波

要起咗底先

722

屌你老母

有冇人知呢到係邊到

722 ！

聽日啦唔好等啦

推

好想聽日就入

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

【重開推上頂】7月27 光復元朗

呢個係大型遊行

聽日去嘅講聲 一定到